一齊黎講下自己公司有無裁員啊

我講先

收到風要隔離team廿個炒六個
周末都過得無癮

邊行？

零售 back office

年頭：back office 每部門交1-5個人頭即炒，分行bye bye

年中：每部門交1-2個人頭，可轉temp

下半年：某部門逃亡潮已現

下年：

弱勢Back office 炒1/3 或轉temp
完成project 者炒

減人工或凍薪+冇B

全年：
強勢部門換血平薪/冇變動
減資源不開源

巴打做銀行？

股

科技公司專做美國德國外資生意
一個都唔駛炒亦唔會炒，啲人馬炒完好難再請